反擊啦 唔好忍班廢中廢老

一定開佢波

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國